點解IKEA唔出返當年馬肉肉丸?

點解IKEA唔出返當年馬肉肉丸?當年點解咁大件事?
如果係因為怕D馬 來歷不明/唔知點養/有無病

咁IKEA開宗明義,寫清楚係馬肉肉丸, 有嚴格控制,生產過程,可以追溯D丸係出自邊隻馬
我第一個買馬肉肉丸

Ikea 藍

有馬肉的肉丸好食D

而家變咗鹿肉肉丸

係，依家嗰隻完全唔同味

無馬肉唔好食

其實啲人驚乜
香港人咁推崇日本嘢

日本人連馬刺身都食
香港人連熟馬肉都唔敢食

唔係講笑
以前真係好似好食啲

o係日本食過 鹿馬鯨熊

細個原來食左馬肉都唔知,....點解咁好食

其實馬幾好食

因為得中囯有健康馬食

指馬為鹿

馬肉真心好正

驚畀鹿撞死

屌 左膠麻撚煩
有馬肉好食好多

食豬食牛食羊就得
食馬就唔撚得

馬好可愛,係人類既好朋友

請大家唔好食馬! 我都已經開始戒...

怎麼可以吃馬馬,馬馬那麼可愛

因為有班呀叔話馬係佢地既好朋友 只可以要黎跑

前幾日經過瑞典ikea，見到好多馬馬一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

馬馬係有靈性，幫人跑馬....請大家唔好食馬! 我都已經開始戒...

可能個D係鹿

食曬啲馬 啲馬點跑呀⋯點嬴錢呀⋯

其實係食緊鹿肉丸